Ejecute make "n"

n puede ser 12, 14, 16 o 18, segun la cantidad de discos que desee.

Despues de compilar ejecute "TorreDeHanoi -h" para sabe como usar TorreDeHanoi

En los archivos arbol[tamaño].txt puede encontrar la cantidad de nodos por nivel
en el arbol de busqueda desde un estado goal, usando parent pruning.
